論課程深淺度，poly EE算唔算全球最垃圾

所有考試都係sub數，根本唔洗識數學
同ive一樣，深既野唔會教，只會教果個topic最淺既野，例如教E&M,只教maxwell's equations係咩黎，其他phasor form,vector integral就教都無教,識sub 數就得
所以只要你肯讀，文科人入poly讀engine根本無問題，year1讀既野基本係設計俾文科人，數學由d in 教起，phy就由force,linear motion開始學

EE喎，啲數咁難 Ive 科4202都好癲

講到咁易 樓豬gdp幾多先

1.92

得罪講句，入得poly多數都係唔夠分入三大/讀唔成書，教淺d就返學生程度都好合理

GDP
咩單位

樓豬對香港貢獻左$1.92

我都奇怪點解cu engine 收咁低，明明難咁多
但收得低過poly大電

你係咪讀cu engine讀到基本logic都無
polyengine既收分係高過cuengie同課程難唔難既關系係邊 你揀科係根據果科難唔難黎揀 咁pure science學既野咁難係咪就應該收得最高

慘

但Year 2 3 4既野唔係設計比文科人
讀電腦都玩撚死你

讀唔成書入poly

打交大學

ive eng4202 有幾難 ?

利申 : 讀緊

係咪讀高級微積分

讀complex number
matrix
ordinary differential equation 微分方程 (e.g. dy/dx + 3y = 5)
Laplace transform

＝polyu lv2既math